今時今日狗都識買樓 想跌都難

有啲樓明係俾狗買

可憐人！

你連狗屋都買唔到？

連樓都買唔起
諗下係咪自己問題

屏欣苑?